++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

         [*]  Favor antes de ejecutar el script leer atentamente este archivo 

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

[1] Para poder ejecutar correctamente el script debe modificar el archivo inputSMB.txt siguiendo el siguiente orden
por cada linea:

	[*] Linea 1: USUARIO
	[*] Linea 2: CONTRASEÑA
	[*] Linea 3: Indicar 1 si el listado de IP sera indicando la mascara y 2 si sera un listado de IP.
	[*] Linea 4: indicar nombre de archivo donde se encuentran guardadas las IPs.
	[*] Linea 5: indicar nombre de Dominio.

[2] Las dependecias necesarias son:

	[*] Python 2.7 
	[*] SMBMAP - https://github.com/ShawnDEvans/smbmap

[3] Favor en el archivo donde se encuentran guardadas las IPs no dejar lineas en blanco, ni en el medio ni al final del archivo.

[4] Resultado se encuentra en 'tempSMB.txt'
